點解問cortana天氣會顯示Xianggang

屌你老母

不嬲叫開Xiānggǎng